是靚黃午 南蠻炸雞籃定食 薄荷富士山

星期六要返工梗係要對自己好少少
講吓味道先
雞係雞髀肉起出黎
肉質好嫩
即叫即炸
外層個炸漿既口感同味都有少少似KFC
相當鬆脆
再配埋佢自製既他他醬
成個味道是好滋味好和諧
薄荷富士山其實即係一球雲呢拿雪糕加落薄荷味汽水到
呢D實好飲,唔洗多講
不過飲飲吓先發覺隻杯識發光
原來佢地落咗粒燈膽入粒正方體到
成個餐食落個十二指腸好C伏

BTW,今日天氣咁凍,侍應妹妹都仲係著短衫短褲
驚佢凍親

熱氣師

星期六都有廣告賣

遲食師

觀塘師

觀塘

你po MeWe先

杯野很吸引

幾$?

觀塘邊度
一陣落去試下

豪食師

叫雞師

自費架屌你

侍應妹妹圖呢

駿業里？

開源道

是
因為呢度仲要加喊豬,慢咗

偷望定仔以外嘅女人印佬你都係睇返tb啦

侍應妹妹係咪都係短髮

幾時有得印仔食lunch

how much?

想食

終於答觀塘以外既答案

唔記得叫大家得閒入埋講MEWE谷
齊齊分享觀塘美食
宜家差唔多二千二人啦

95

好似好正

少短

都冇講地址入黎把撚?

鳥棲日本料理

駱駝漆

地址：觀塘

之前都飲過呢杯嘢

你點知的

認得杯富士山飲品

要食住家飯的

是

3座5樓

咁晏先食

觀塘屎

個炸雞一睇就知皮薄多汁香脆

不了

平時麻麻

狂賀

食過
普普通通

很正

d嘢食相而家咁靚

請唔請小編

不嬲靚

喊豬師

燈膽師

原來佢地落咗粒燈膽入粒正方體到
最撚憎呢啲

杯野飲好正咁

唔請

好似好正咁

點解

呢間黃 食過

唔講地址都咁多on9仔入

利申：入咗

有米青

污糟 粒燈漏嘢點算

大家都係鍾意呢種神秘感

神秘師

星期六豪一豪

學埋共狗啲衰野，綁架多數人意見

米癲拉

睇落好好食咁

食物攝影師